係時候諗下點保住僅存非中資企業

香港長時間被中資侵蝕
而家僅存嘅英資公司/香港公司好多已經比中資買入股份
但係唔緊要, 佢地一日未過半數一日都係屬於香港人

望下滙豐國泰呢啲企業
已經睇得出中共係想乘機打壓
我地要諗辦法保住我地同行嘅企業

佢地表面上點都要做野去順應中共要求
但係底子都係同緊香港人共存亡

香港人, 加油!